Tesla 炒車，今晚兇多吉少？

今日好似炒左2單

Tesla係一種信仰，炒幾多車都唔會影響佢個價

用家問題

唔係機體問題
係駕駛員問題

升到2000 因為撞到咁都無人死 安全系數超高

你揸GTR 你死左啦

美國肺炎多人中招=多人死=人均GDP升高=股市升

有單係2017 班淡友係咁唱衰Tesla

執撚左大陸間廠佢啦

科技股黎咖 又唔係車股
如果架車唔安全但係識飛上宇宙都係會升咖

上次發佈會扑爛咗架防彈車咁柒都係好快回復
炒幾架就冧檔咁其他車廠咪收得皮

炒車即係要買新車，升！

Hedge fund開工

淡友真係戇鳩